報喜！入左中大歷史嘅同學入一入來

恭喜各位入來中大歷史
方便統計大家講一講自己咩分
歡迎入來傾下計

Pish

老漢推Post

上年
b5 25

oday會做乜 我驚我會毒到嘢都講唔到

一陣晏晝應該會有師兄師姐打電話比你
到時會講解一下歷史系，介紹一下歷史系嘅學生團體，簡介書院之類
最重要係去識下人先，同人傾下計咁

同學

你兩個

想收風appeal入？

上年已經入左來讀左成年啦

Push 😎

唔該哂 咁聽日會唔會見到你

有緣點都見到嘅

讀完可以搵到咩工🙇🏼

老師、博物館、出版或者其他同文化產業相關嘅行業都有優勢嘅，不過冇話可以搵到咩工，好睇人架呢啲

巴打今年入來讀？

隔離中文系準備下Sem min history，有冇推介

有冇咩course 讀左？

係維多利亞彼岸向各位中大歷史系學生致敬

港島正垃圾

巴打係港島讀得唔開心？

想問下今年lowest cutoff 係幾多 比我死咗條心都好啦

呢啲真係系方先知

仲以為係曲線post

麻麻啦，始終覺得中大個課程專注d 似係讀緊一個major

有冇識到班朋友先

大家今日去Oday有咩玩？

巴絲們，我朋友佢434565（中史，Chen )
有冇機入架？
佢而加拎左ling u offer 好鬼sad

Chem

佢appeal ?
Best5 24 appeal嘅話應該冇問題
可以試下

LM

千年前畢業老鬼仙遊路過留名

師兄畢左業幾耐

巴打入左來？

巴打 記唔記得我
我冇入到CU

記得呀！你係港島點丫

報到了

巴打啲分點分佈？
有冇去呢幾日嘅活動丫

會自爆，不了

巴打year2 有無聽過有例子由樹仁Hist trans過中大Hist

真唔真啊

可以一齊等乞食

Oday果日正常應該見我唔到架喎

真心冇聽過 但聽講今年有個HKU trans 過來嘅

巴打今年入來？

唉 咁我睇嚟無機會

入左但係好唔開心
英文太差 carry唔到課程

可以all in中文課程

今年fm

去完Oday 原來歷史系冇乜靚仔 有d失望😔

正解 英文讀幾個course 姐

曉宇bb最靚仔最charm

歡迎

都唔好話男多女少現象

樓主可唔可以留個tg
我有問題好想問你

仲有書通 PE Diu 明恰毒撚

今年女多男少喎ching

入到大學識下人嘛

你留個TG我搵你

喂!! 力威

？

讀歷史係步向乞食之路既歷史

利申歷史5**

完左Ocamp 歷史系嘅同學就開學見喇

laugh die me

有無聽過bu hist trans過黎

營主好型